為呢場戰爭正名

求大家唔好再咩香城online，咩魔法師
大家記住呢場係一場戰爭，係對抗種族滅絕之戰
而家係打仗，唔係講玩
已經死咗幾多個學生，幾多個熱愛自由嘅生命
拜託大家唔好再用啲兒戲嘅字眼
記住係中大，唔係暴大
係罪犯/殺人犯，唔係警察/呀sir
係市民/街坊/學生，唔係暴徒/示威者
要對我地嘅呢場戰爭，一班戰友保持尊重！

Agger
唔再喺14年果個遊戲